有間賣抗爭衫既ig shop告急

唔知大家點睇啦
其實我覺得賣抗爭衫
好難可以長遠發展
告急得幾多次
做生意都係要睇個市場

樓豬第一次講野冇咁mean

得罪講句，d design好核突

你已經唔洗租⋯

佢啲design真係唔掂 唔係打住黃店告急牌 未必有人買

+1

啲design好唔掂喎.....就係撐唔落

柒能到
唔好似為話自己係黃就老奉要俾錢你洗先得架

店主
你賣晒呢堆唔好再整啦
真係唔靚
告急完有人買 真係純撐黃店
唔係你有心就大晒
唔啱巿場 你用100個鐘整都無用

其實係
衫褲根本唔係你用左幾多時間去設計
就一定有回報

LM
扎染好似幾靚

唔係話咩

啲design真係買唔落

條女個樣亦都好趕客

唔係黃就包生存到架大佬 你都俾少少質素先得

清 你有無見過其他紮染

黃係要幫
但長遠尼講唔可以剩係靠黃生存

好主觀
如果覺得靚咪幫襯

真，唔係黃就大哂，比d狗屎垃圾都要人受，建議店主自己執執d design先。

咁樣對d有質素嘅店舖唔公平。

又告急 建議大家抱觀望態度
最近好撚多炒車

真心既，係同路人就執7檔野佢啦,唔好增加同路人既負擔了，你地真係唔適合賣衫

Ig shop都告急

mean到
不過我都係買u記純色衫
唔識fashion

著呢D出街同主動叫狗逗冇咩分別
引狗注目

希望佢地有人會上連登睇下大家咩反應啦
我廢事講到咁mean

真仲有難食食店請你地轉行，委屈係飲食業太浪費人才

全部大logo 咁浮誇點買
寧願佢直接印口號落件衫
咁都想搵人買

設計又核突又唔幽默
著出街又實俾狗逗 害啲智商唔高既自己友就無謂

賤賣完啲貨就執咗佢啦 唔好告急喇